const quiz_data = [
    {
        "question": "Cărei familii nobiliare i-a aparținut Conacul Mocioni din Foeni?",
        "answers": [
            "Familiei de Habsburg",
            "Familiei Cantacuzino",
            "Familiei Mocioni",
            "Familiei Brâncoveanu"
        ],
        "correct": 2
    },
    {
        "question": "Unde se află Conacul Mocioni?",
        "answers": [
            "În Timișoara",
            "În Foeni",
            "În Arad",
            "În București"
        ],
        "correct": 1
    },
    {
        "question": "Ce destinații a mai avut Conacul în perioada comunistă?",
        "answers": [
            "Cămin cultural, baie publică, grădiniță",
            "Discotecă, spital, hotel",
            "Sală de cinema, teatru, operă",
            "Magazin Universal, Sală de sport"
        ],
        "correct": 0
    },
    {
        "question": "Unde se află localizat Conacul Mocioni din Foeni?",
        "answers": [
            "În Ungaria",
            "În Serbia",
            "În România",
            "În China"
        ],
        "correct": 2
    },
    {
        "question": "Cu ce se ocupa familia Mocioni?",
        "answers": [
            "Cu construcțiile",
            "Cu comerțul",
            "Cu agricultura",
            "Cu educația"
        ],
        "correct": 1
    },
    {
        "question": "De ce origine era familia Mocioni?",
        "answers": [
            "Aromână",
            "Maghiară",
            "Bulgară",
            "Croată"
        ],
        "correct": 0
    },
    {
        "question": "În ce stil este construit conacul Mocioni?",
        "answers": [
            "Brâncovenesc",
            "Neoclasicist",
            "Renascentist",
            "Modern"
        ],
        "correct": 1
    },
    {
        "question": "Ce s-a întâmplat cu conacul în perioada comunistă?",
        "answers": [
            "A fost dăruit sătenilor",
            "A fost dărâmat",
            "A fost transformat în spital",
            "A fost naționalizat"
        ],
        "correct": 3
    },
    {
        "question": "Ce se poate vizita în interiorul conacului?",
        "answers": [
            "Un cinematograf",
            "O expoziție de artă permanentă",
            "O tipografie",
            "O fabrică de ciocolată"
        ],
        "correct": 1
    },
    {
        "question": "Care este vechea denumire a localității Foeni?",
        "answers": [
            "Foen",
            "Foenii de Jos",
            "Foenii de Câmpie",
            "Foenii de Sus"
        ],
        "correct": 0
    },
    {
        "question": "Cine sunt Mocioneștii?",
        "answers": [
            "Niște super eroi",
            "Pictori impresioniști",
            "Membrii familiei Mocioni",
            "O familie de astronauți"
        ],
        "correct": 2
    },
    {
        "question": "Când a fost construit Conacul Mocioni?",
        "answers": [
            "2040",
            "1750",
            "100",
            "În epoca de piatră"
        ],
        "correct": 1
    },
    {
        "question": "Unde, în România mai există un conac al Familiei Mocioni?",
        "answers": [
            "În județul Arad",
            "În București",
            "În județul Tulcea",
            "În Timișoara"
        ],
    "correct": 0
    }
]

export default quiz_data;